舉報近淘大藥房抬價100蚊一盒口罩

仲要一人只可買一盒

無晒啲藍屍打劫咩

所有人衝曬過去 dllm

mark底
遲啲要幫佢大執下

100蚊如果係真野其實冇乜問題
自己諗

100蚊已經算平

屋企樓下黑心藥房要300蚊一盒

其實amazon都賣呢個價 仲要有牌子 如果佢係賣真野 其實仲接受到

呢個時勢 100內算係咁啦

100$ ok la

上amazon 買 astm level 1連運費都過左一百蚊盒

曲線宣傳

100正常啦

仆街啦依加開始覺得真野賣100都唔算好過分

因為事實成本真係要 仲要新年同你運輸 開工

補相， 哩款，已售罄

仲諗住買

直頭平啦

睇下我地個廢鳩正苦做緊咩 收埋d口罩

又要諗吓點解我地覺得100蚊都叫平。shouldn't be like this, at all

銅鑼灣時代隔離藥房買$250一盒嘅假口罩
邊間我唔講啦大家去到就睇到

事實上amazon你自己買連埋運都要過100

$100 仲想點呀，除開都只係$2 一個

低能

如果以炒價黎計，$100 真係唔貴，深水埗報攤都賣三蚊個，早兩日我見到有個呀婆擺地攤賣十蚊個

100蚊算抵認真

$100其實已經特價，你唔買，但會好快賣晒

其實個成本係真係高（如果佢賣真口罩）
佢本身限買一人一盒，其實都好好，至少大家有得買

全球一齊搶緊 d 廠自然賣得貴

智文藥房人血饅頭 248一盒，正仆街

未政府註冊，又趕住做生意

岩岩係沙田150蚊一盒

買左

過年前佢已經係賣緊$100

一舊水算係咁
如果係高質嘅話

$100 其實係呢個時勢，算平

睇咩口罩，加急送黎差唔多啦

都算有良心
岩岩買完跪左係地上多謝佢

但如果佢本身賣曬，呢幾日上網訂，計埋運費真心唔多

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

唔好一貴就屌 我地要理性屌藥房
如果佢賣正貨又空運直到
$100真係抵架
醫院自助口罩販賣機都$3一個

100蚊良心喎，仲要限購我都想去掃一盒

Mk 260蚊一盒救救

我都有睇到 而且呢一間啲口罩冇認證

amazon 直接送貨都唔使3蚊

100蚊係良心價
從外國訂返黎除返一個都3.5
俾支那人搶貴晒

其實你估得啲商人加價咩，來貨價都加哂
$100 左右我都覺得算合理喇，$120以上就真係發國難財

利申 識人做藥房，大概知口罩成本同加價後成本
佢地依家要搵人出貨都好難

韓國買... 都3 蚊個

100 個的 成接近400

樓主訓醒未

樓豬係咪戇鳩
家下出面全撚部二百幾蚊起跳

咩牌子黎
google完淨係搵到飛機杯

寧願唔帶都唔會幫襯炒價

頭先萬零韓國口罩18$個都極速賣晒

屌 你唔要我要呀

有代購日本製 一盒30 張 賣$500

711 就算唔係炒價期都5蚊一個

散裝買都$2個

低能閪

100唔貴喎 ems寄都要啦

係，成本大幾40-80蚊

有冇圖 睇下D口罩點既。依家100蚊買到BFE PFE大過99%既都算唔錯

on9樓主

我想講呢有啲藥房唔係佢哋加價
係供應商加得好犀利
當然有啲鋪頭賣到$3-400就一定係戇鳩呃人
利申：批緊口罩

Amazon 買
冇得即時用

Made in 支那

100蚊 唔算貴
好多天價

而家上網買，連運費都要一百

100蚊即頭係良心藥房

呀爸經過見到，但盒上面咩BFE PFE都冇寫

on9 Demand & Supply

屌政府好過屌零售商

黃大仙智文藥房$100/20個
仲要唔係盒裝

100蚊盒咪算好 銅鑼灣時代廣場對面間藥房$298一盒 dklmch

人哋來貨價都貴咗啦，唔一定係間藥房加價。

100蚊叫合理供求價，上Amz買都唔止

Amazon買都唔只100蚊盒 未計運費
不過3M

ＳＳＰ 75蚊一包散裝20個
當然冇人理 唔係免費就唔用
食多D煙再飲酒就殺到"菌"

新區我唔擔心
舊區先係炸彈
再一齊去下四川辣妹子
正呀!

你肯定未買過口罩 $100真係唔算貴如果係真野嘅話

...屌你

而家多數賣200蚊50個

雖然聽落好貴
但將軍澳1000蚊4盒都有人搶

個仆街政府理得我哋死，幾百蚊盒口罩話之你，佢收埋晒啲口罩送上大陸

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

咁政府懲教署每月20萬個仲要擺到過期口罩去左邊

其實點解間唔中就見到啲藥房遮住塊招牌嘅？

$100真係冇乜問題
叫做食相冇咁核突
其實依家咁嘅時勢佢可以賣貴好多
就算佢$200一盒都照樣有人埋單
仲要每人限買一盒嘅話叫做有返小小良心
算OK啦

呢個時勢 150以下都接受啦

100叫可接受
多過100 898

樓主食米唔知米貴

接軌支那，以前笑鳩支那賣假野，宜家買口罩都要擔心買到假野

好老實1000蚊一盒 我都買

都要買架啦

100係正常價

100真係唔貴 先2蚊隻
係真野既話

樓主仲想搵40蚊一盒？

上網買100蚊都買唔到，仲要等兩個禮拜

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

有無方法 分d 黎

100蚊真野算好平啦

新年流流要特登訂貨運貨送貨成本真係高d
Amazon而家炒價$2+/個都要下星期一先送到

100好抵.

721831

唔洗諗
我已經幫緊50幾個fd買
個個要十幾盒，都癡線
無計幫唔識既人買了

百幾蚊盒真係抵 有幾多掃幾多

supply demand
都唔知有咩問題

100仲想點

@mk

依幾日連正版支制都冇... 你屋企如果冇儲貨你硬食都要

香港自由市場，佢鐘意set平貴其實都無計。反而我最憎既係賣假貨個d，害死人。

賣假罩

好彩見到Amazon 有，入咗十盒，連埋運費都係$1.x 一個

呢間過年前都係賣$60和$70 ， 但乜鬼bfe pfe 都冇， 唔敢買

當你買左280蚊4盒但係仆街救救黎
你就會覺得100蚊可以有真口罩已經好好

新年2蚊個算係咁

來貨價半年前0.5$，1月己經1蚊個，唔洗交租咩
100$一盒仲話黑心，樓主出去旺角個邊睇下，包你爆血管

尖沙咀isquare 附近d藥房130蚊10個

發死人財衰三世

旺角

不如諗吓點解你會覺得廿幾蚊係正常，shouldn’t be like this.

其實呢d救急必須嘢 都要靠自由市場解決，香港真係算鳩數啦

香港人真係等死架咋，個個都話炒口罩冇問題

真啊，d醫生出嚟話唔戴口罩好危險，轉頭全港就由撚得你炒口罩。

炒樓最多住公屋啫，仆你個街，口罩都炒，仲要咁多人話冇問題，唔撚怪得呢個仆街政府到而家都仲未比人推翻

補多句，香港人係抵死，最起碼係度話一百蚊平果d 全部抵撚死

咪撚on9啦 100蚊一盒係比人po左拎用過既再造個款黎 前幾日已經賣緊100蚊一盒 利申中撚左伏

其實你一盒一盒咁買 係amazon 樂天連埋運費，都差唔多錢啦